friend zone 咗仲會有機？

大家一直friend zone咗多年
但近年其中一方既感覺開始改變
有無機會成為

有無錢？

兩個人都變咪有機囉
我就是成功的例子

但係你當初唔驚會破壞段友誼咩

一定會
利申 過來人

根本呢段友誼已經改變左
唔再單純係朋友

得一方變就唔撚有用啦

靠自然災害

冇人叫你一嚟就急住升lv
你都要睇下對方對你有冇意思先得架
如果佢都有意嘅, 何來破壞關係?
冇意嘅, 你地就算唔係朋友都一樣係冇機架啦

Feel嘅嘢有就有, 冇就冇
根本就冇Friend zone呢回事
如果對方話: 已經當你係朋友
其實咪即係冇feel唔鐘意囉

無
此post已完

太熟唔會有機啦

認真太熟對耐咗咩都無
係最近可能接觸多咗感覺開始改變